[帶多幾支水]唔入村唔開波,有人開波就地還拖!

加油
帶大垃圾膠袋，食物，同水(大量
今日太陽好猛，小心中暑🥵

小心今日對家
可能係一堆白杉cap帽加一堆灰杉